**Демо решенной задачи:**
http://shop.vot.by/dev/php-video/

**Суть задания:**

Задача: для видеосхостингов youtube.com, rutube.ru определить характеристики
конкретного видео: название, url превьюшки (thumbnail), длительность.

Для решения нужно создать абстрактную фабрику. На входе мы передаем url видео,
например http://youtube.com/watch?v=u7deClndzQw, на выходе - характеристики
видео. Характеристики нужно вывести текстом.

Конкретная реализация требуется только для youtube. Для rutube оставляем тела
методов соответствующего класса пустыми.

Чтобы определить характеристики видео с youtube с идентификатором XXXXXX,
делаем HTTP запрос по адресу:
http://www.youtube.com/get_video_info?el=info&hl=en_US&eurl=&video_id={VIDEO_ID}

Для HTTP запросов лучше использовать cURL.